要求所有國泰員工辭職

有良心既就辭職啦 無謂做垃圾公司既傀儡 唔辭職就等於向中共屈服

好 一齊攞綜援

唔係員工錯點解要辭職？

良心唔可以當飯食
自己唔食
屋企人都要食

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

不如要求外國禁中國既航空飛國際線，好多人要養家。。。

有手有腳既員工 比點骨氣辭職 等國泰呢d投共公司收皮 我相信香港人一定養得起國泰員工

總辭

波台狗大家都知咩料

將來所有國泰港龍都係藍屍

吓 中共搞咁多野 就係想呢間公司消失
你唔撐不特 仲要人辭職唔做
巴打係咪調轉左啲野

有冇合理理由說服我

良禽擇木而棲，賢臣擇主而事 見機不早，悔之晚矣

因為如果要反抗嘅話，作為小員工可以做嘅得辭職，一係出黎抗議完被辭職。連公會領袖都畀人咁搞法小員工可以做嘅只能夠團結力量，一齊攬炒。同香港人一樣

大佬唔好痴線

你係咪搞錯d咩

香港攞綜緩唔喺咁易

要留返係個體制度
唔好俾班蝗入哂去做點算

叫人辭職果個轉頭入信見工

開個間新公司咪得囉

應該要罷工先岩

良心唔可以當飯食 我哋而家返香港嘅傀儡殖民政府 唔通公務員辭職呀 戇鳩㗎

罷工都無用 比唔到壓力國泰 空姐機師們 做人做狗自己諗

你都傻
要跪都係中共跪

辭乜撚
罷到佢跪啦

點解要辭職？公司炒你起碼要賠償代通知金，應該每個員工都喺自己fb表態，睇你炒得幾多個

無限期罷工就有得諗
裸辭等於未打先跪

你啱

你要唔要養家

之前唔係有人講過，今次中共民航局直接用空域權威脅要國泰跪，打壓國泰之餘，亦順便要中國航空公司逐步擴大喺香港嘅影響力？

畀壓力國泰佢都回應唔到啲乜，依家講緊對家禁你飛中國空域作要脅

唔應該針對間公司，既然民航局用空域權要國泰跪，我哋其中一樣可以做嘅係長期癱瘓機場所有運作，用香港經濟做代價去攬炒

無限期罷工

係, 國泰係受害者, 但現在係一個受害者逼害另一群受害者
國泰唔飛中國唔會死
支持無限期罷工直至國泰向公義跪低

建議淨係大陸機先port sick，其他全部照飛

唔係你一句冇實際內容既空頭支票，佢地就會冇經濟負擔乜乜乜
香港人捐錢最快手，成立左個基金承諾會幫助佢地先？

集體辭職 齊上齊落

其實應該好始台灣咁
罷工

*好似

迫到埋身叫人幫

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

忍無可忍

國泰所有機師同空中服務員唇寒齒亡既道理，錯過左呢一道氣，以後將會被迫表態、禁言。

時代革命，以死相博

成班ON9仔講咩國泰係本地企業唔抵制得，抵制咗就俾支那航空入侵點點點
地產吸血鬼夠本地企業啦
唔搭國泰咪搭其他國家嘅飛機囉，冇飛機搭咪唔撚去囉

咁樣賣港賣到出晒面都唔抵制，到時全港垃圾企業都打住本土名號賣港

罷工

你都on9, 國泰係支那其中一個攞外匯嘅方法，邊有可能消失
冇哂香港人做咪喺國航派d機師黎做lo

d空姐機師 唔辭職係咪要被批鬥下先識驚?

好快收皮架國泰
搞咁多野，出年排名實暴跌，到時無人會當呢間野係世界一流公司

咁就真係癱瘓到半個機場了

大家有冇仲未辭國泰既朋友要表揚下?

假設國泰入面員工黃藍比例係1:1
黃一炮過辭職, 即係要藍嘅頂哂佢, 呢件事接近冇可能做到
你話麗晶D保安都可以失驚無神請多幾十個, 公安武警可以扮住警賊先
但空姐空少係受過訓練先做得, 冇記錯要train 兩三個月先有得做, 中間仲要考N個試
所以班藍絲將會食哂所有工作量
甚至有班serve 慣頭等大客嘅可能要落返經濟艙serve serve 又多又煩嘅蝗, 諗起都好玩